我希望前線人員可以智取

其實如果每個人都拎支中共國旗去發夢
中共同tvb 會點報導呢

如果拎住國旗擋子彈
狗隻又會唔會照射

冇人諗過